周同學一直隱暪身份，其實同警隊有密切關係

周星星周學係警察

玩膠都唔好搵呢啲玩

不推文

樓下再覆爛春袋

收皮啦屌你老母臭閪

On9 blocked

Blocked

On9

一到凌晨多咗一堆Attention seeker喺度洗板

屌你老母

周星星同學😂

講下都唔比😂

傻閪